徹底投共！美國偽國務卿布林肯：美國和歐盟均會和中國合作

唔係話件事唔會係咁

但我聽落去意思係, 在中國問題上, 佢地會同歐盟合作

係寫cooperate on
唔係cooperate with

英文好d再出po

Ok 染咗

Verb + preposition 嘅collocation 要畀心機學

香港人係柒在英文on9

US Secretary of State Blinken: Myself and Borrell say the US and the EU are to cooperate on China.

basic grammar: coorperate with somebody on something

不建議誤導本身弱智又文盲嘅連登囝

在中國合作。

錯文法人人都會嘅, 又唔駛講到咁盡, 比返少少面樓主

咁客觀d講..唔係樓主,又冇人知呢單野.
ok la..俾次機會佢,下次唔好柒啦..

柒
英文同中文都唔識 你小學畢業未？

自己錯唔緊要，拎出黎貼新聞係唔錯得
依家唔係串錯字咁簡單，係成篇新聞曲解，同亞視亂播邊個死咗一樣

尊重樓主！
唔好推！
多謝！

算，唔笑你，學好D英文啦

將會在中國（問題）上合作

記住個on喇on9

on China

嚇死人咩

Cooperate on = 在一些事上合作
Corporate with = 同一個單位合作

注意一下preposition 的分別 好估樓主睇漏眼而已

聯手應對中國

睇標題, 仲以為又係嘩眾取寵既台灣新聞
你知啦, 台灣新聞最興就係「驚爆! 原來XXX 是YYY」個D濕鳩heading
原來只係樓豬自己加

US will corporate with the EU on China
US will corporate on China with the EU

咁樣文法上岩唔岩?

但牌面上...
歐盟+美國佬聯手奶共既機會大過聯手抗共...

其實係 5 eye 得英澳加會奶少啲，美紐已經冇得救，歐盟唔洗講，因為以前經濟衰退依家變到見錢眼開。制裁力度應該同車臣事件相差無幾

no

澳洲呢個毛文暫時最勇武..英國佬真係唔知最後會開咩牌..肥仔遜之前話人工唔夠洗想走人,所以英國都係擺入觀察名單..加拿大就肯定跟美國..
所以樓主某程度上係無錯..不過唔係呢單新聞..而係成個結局..

去進修下英文啦

嗱！ 我就睇實事嘅啫
講喺冇用嘅

入嚟伏已中

師兄你不如另外再開post好過啦

紐西蘭又靜靜地搵

下次用翻譯tools confirm一下先，唔完美，可接受，要改善，ok

cooperate on ar 屌

On 99

兒登

Wtf

樓豬

樓主出定先啦

應該最後會係cooperate with chi na

英文都唔合格
可能cooperate with支那果個應該係你

on同with唔識分

澳洲同臭閪蚑那簽埋RECP添啦，結果

小學英文都唔識

屌你老母fake news

ｃｏｏｐｅｒａｔｅ ＯＮ Ｃｈｉｎａ即係在中國問題上合作呀

到佢講ｃｏｏｐｅｒａｔｅ ＷＩＴＨ Ｃｈｉｎａ先係同中國合作呀

錯個ｋｅｙ ｗｏｒｄ喎，鬧下都應該

2019年4月
侵侵之前夠話best FD啦

王騎個文盲應該要入黎學下野